升中派左去女拔

但我係男仔 點算好

走轉泰國

閹咗去

唱番首女校男生先

好驚啲女仔會唔同我玩...

唔可以咁 老母實傷心死

佢地唔同你玩, 你咪逼佢地同你玩

you竟然是個boy

我地一齊玩雀仔 雀仔好得意架

我唔要掂你隻雀仔啊 臭到乜咁又黑嘛嘛